九龍灣站B出口封左

但係地鐵應該仲上落緊客。